
                      Luego de una pausa de seis años entre las películas, la sexta película de Halloween finalmente llegó a las pantallas en 1995 y, dada su producción infame y maleducada, en la que las re-filmaciones extensas dieron como resultado dos versiones distintas de la película, es poco sorprendente que el resultado final esté cerca. -total trenwreck.

La producción fue demasiado barata para pagarle a Danielle Harris más de $ 1000 para volver a interpretar el papel de Jamie Lloyd, por lo que el personaje fue refundido (con J. C. Brandy), y para empeorar las cosas, mató sin ceremonias a los 20 minutos de la película. Pero, por supuesto, no antes de dar a luz a un bebé rebotando, que se convierte en el objeto de la última búsqueda estacional de Michael Myers.
        
            